其實蘋果日報係咪都市傳說黎

屌你老母成個將軍澳區同油塘都見唔撚到蘋果
行左十鳩幾間都無

我仲以為油塘多廢老同狗一定有蘋果買
點知無撚哂
有對情侶同我一樣見到無走左去第二間
睇黎我太天真

Push

行左十幾間終於係塘尾道七仔買到

幫推

點解買份報紙都咁鳩難

其實蘋果可摸耳加印係將軍澳區

你班友成日話三分鐘熱度，
點知我周街都買唔到

反而旺區好撚多

行左大角咀成區都搵唔撚到

屌
除左黎智英被咬第二日走去山卡拉報紙檔買到之外無次買撚到

就算報紙架無都記住問店員
今日去買果間 係擺報紙架 擺左係一邊既地下
唔問真係會見唔到
之後果本 不是最終章 又放到雜誌架最後
如果唔係本野夠大都睇唔到

無擺係報紙架

我係成間舖望過都無

我都係 行左3間都冇

北區好多。。

各區地鐵站閘內通常有好多

建議朝早八點起身落街買早餐時買，大把

北角海量

牛頭角有好多

今日黃大仙九龍灣搵左好耐都一份都冇

想問下訂閱左有冇得download個PDF落黎睇？

屌我第三日買唔到啦

不過我係喜見到幾間都買唔到

住宅區連續三日買唔到，啲街坊掃一大疊拎去黃店派

元朗好大貨

住緊藍區日日都冇

屌你老母

又話賣唔晒要回紙

根本買唔撚到

觀塘區可能大機會d

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

有啲藍嘅報紙檔會收埋啲蘋果

要問先拎出嚟，又或者直頭唔賣等回紙

燒賣皇后格離間OK仲有

7仔 機會 大啲啲，因為賣$10

行好多間先有一間有

same here
油塘呢d 廢老集中營
諗住晏晝出完街先番黎買都未遲
點撚知 我地行曬成個油塘都無

可能我地就係你前面果對情侶

往後keep住賣紙 壹傳媒 蘋果日報一定可以生存下去 感謝各方支持

真係好多，頭先6點買都仲有一大堆

頭先5點幾去b仔隔離間7仔買仲有

紙媒得南早同信報有錢賺其他蝕到仆晒街。
蘋果都冇地產同超市廣告，賣一份蝕多大半份，想救佢直接訂閲啦，重走去買嚟把撚咩。

旺角大撚把

旺角都無

粉火便7仔ok都無曬

早啲啦

試下朗豪坊嗰度

執左果間賣牛仔褲既apple門口報攤大把

諗住幫襯下 搵都搵唔到

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去

將軍澳富寧同慰安園呢啲頭頭尾尾仲有好多

聯和7仔仲有貨

將軍澳個個一個人買3,4份多多都唔夠啦

可摸耳整個18區bot ,等人唔洗白行

屌佢老味行勻深水埗都唔撚見到有蘋果賣

樓主直接入將軍澳工業區買啦

灣仔黃報攤晏晝已經賣哂

粉嶺上水邊度有，我揾唔到

即係一份報紙製造左 7-11 + 黃店嘅消費 幾好😂

過黎四順 岩岩見仲有

慈雲山黃店有寄賣

真 我都好唔明
我搵左2區幾間都無

早起的jer仔先有蘋果食

沙田仲有好撚多

半山區可能有剩嘅
鬼佬唔買中文報紙同有啲友係訂報紙唔落街買
街度嘅需求會細啲
不過需求細供給都細（廢話）

我呢兩日都見到重有不過唔多

利申：我都想住半山呀頂，我開工行過咋

南區多到

有牆睇特別多人買

見唔到

開個map

朝早翻工一定買到

我都買唔到，不過淨係去左將軍澳兩間7仔

另外我想問下蘋果有無成份報紙嘅電子版？
好似白粉報經濟日報嗰啲咁

我樓下 15:00 屋邨報紙檔 得返一份 最後入埋手

尋日北角都係，行左五六間都冇。今日一朝早落去買

而家多返廣告都蝕？

呢幾日過撚左12點 一份都搵唔撚到

行咗9間都無

今日行左4、5間先搵到 行到身水身汗

有咁難買咩，沙田落一落街就搵到

邊個話蟹貨 行極都唔見

九十年代咁多廣告都未有錢賺，何況而家有互聯網？肥佬依家同以前亞視一樣，日日推架Benz落海

喺天水圍買唔到

份報紙內容都係都市傳說，要越黎越多時間去睇 今日咁多連儂牆 真係睇到我懷疑人生⋯

又話蟹晒嘅

屌 上水行完
元朗行完
都買唔到
蘋果呢！！！？？

前日响ok搵都無
點知原來俾人擺咗上去東方嗰格度

夜晚諗住執蟹貨，行咗4間都無曬

買成報囉 即有

其實蘋果係咪停左出
呢幾日都見唔到一份
好擔心

我今朝去深水埗7-11都冇，中午去淘大又冇

朋友喺荔枝角都買唔到

咁樣其實可以考慮下大紀元

申利 有網上subscribe apple daily

咁地區較黃，作為元朗國國民，大量囤貨lor

真
今日行左好多間 真係買唔到

根本lunch後一定買唔到 晨早流流叫告急

元朗好多喎

我下晝1:00出Post,喺元朗見到大貨,如果而家仲未賣得晒嘅真係蟹囉

蘋果，肥佬黎

20200815 Sat 14:48 at 7-11

我喺堅道間7-11 都唔見有蘋果，最後落中環搵咗幾間報紙檔先搵到

我除左頭兩日買到之外
日日都買唔到

幾經辛苦先終於買到用黎收藏

成日話有蟹貨搵極宦搵唔撚到

咁你不如去同蘋果講你印黎把撚啦
佢印左唔撚買就幫到佢地呀？
on99

一日一蘋果！

諗住冇人買，今日下晝想買幾份
7仔加ok 加埋4,5間同報檔都冇

咪撚扮 我ssp 間間都兩大堆無人買
講緊下午6點。 我諗全日得我幫佢買一份蘋果

早啲去啦

行左五間

我完點鬆d有喎你太遲姐

得第一晚凌晨3點落街先買到 之後幾日晏就去幾間都冇晒

今日買唔到

廢老藍屍區可仲有

事實佢真係印嚟把撚，你睇下佢份年報點蝕錢，on99

買282啦，係手足嘅就大手入

全香港d貨源分唔平均！！！
我個區好痴線，日日晨早清晒，要跨區買

蘋果自己做埋發派貨㗎，佢哋自己分貨畀零售，打去反映下啦

筲箕灣要減，送去TKO/油塘/其他地方

我琴日又係行咗成廿幾間都冇一間有
今日拿拿林十一點幾買 之後半個鐘都冇哂